見咁多人講64唔需要去 證明洗共洗腦洗得幾成功

洗腦教育萬歲

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣